入黎傾下如果過左G20 過左七一 D訴求冇回應過, 政府唔撚理, 點拆?

呢個情況都幾大機會出現

唉
推

等美國搞香港關係法，大條道理爭取真普選，以真普選名義搞大型抗爭

有冇咩應對方案? 個濕鳩政府應該話要專注民生乜乜柒柒

我會轉工做 正義警察

見步行步啦

袁志偉個人資料極神秘，集思廣益點搞9佢